邊個唔支持香港人權民主法案嘅就係鬼

邊個唔支持嘅，一定割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

To mon post 支那垃圾
賤種狗們
不要繼續打飛機了
一直說要出解放軍到現在還沒出？
只剩張狗嘴
快點出啊 支那狗 連坦克一起來
什麼14億人有多強大
跟本廢得跟狗屎一樣
我在香港等你們過來吠
雖然狗糧可能不夠多

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手動轉吧各位！！！
💥💥💥泛民又賣港！！！今次好嚴重，民選泛民議員與美國國會議員見面，代表香港人拒絕《香港人權及民主法案》通過，令6月9日至今的抗爭成果毁於一旦！！！💥💥💥

1. 事源：
//新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌上周應美國國務院邀請，前往蒙大拿州參與《香港-美國立法機關交流團》，葉劉淑儀表示，參與會面的4名美國國會議員都表明，希望香港近日的風波，能由香港自己解決，不應有外國勢力及中央政府介入。//

2. 葉劉指美國通過《香港人權與民主法案》是「制裁香港」
//葉劉表示，得知美國國會將在9月復會後，審議《香港人權與民主法案》，若法案獲通過，有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產，及不批准到美國的簽證，但她表明，有向與會議員解釋，港府已強調修例工作已完全停止，故沒有必要立例制裁香港。//

3. 四名泛民議員楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗都不希望「制裁香港」，他們不希望法案通過！！！
//除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員（楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗）參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。//
***泛民的現任議員去就慘了，因為他們真的是民意代表，美國會當係一回事的！我地會冚家剷架！！！！***
***然後有人在fb分享此事，即1分鐘內被fb禁言一週，屌佢老母！！！***

消息報導：
被禁言用戶的twitter:
P.S. 我唔想死，請手動轉！！！

［述職］涂謹申見完美國國會議員

「如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過」

推呀

推

你條分化撚都幾努力，個個post都係咁推

打手死全家

打手你老味呀，真心post

推
泛民你聽住！ 唔過就係同全香港人為敵！

我對呢張圖嘅理解係
保皇泛民都唔支持制裁香港
但係泛民係絕對支持制裁官員「有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產」

咁唔通佢哋要講支持攬炒支持制裁香港先ok？

If we burn you burn with us
包括泛民你班仆街
又想出賣香港人

唔制裁香港既話有撚用，佢地班仆街又係為左一己私利出賣我地，對唔對得住義士！

屌你老母分化撚 收皮啦

泛民商人荷包

邊個唔支持香港人權民主法案嘅就係鬼
要求泛民議員出來澄清立場

葉劉同終國賓
仲話你唔係分化撚